\begin{song}[remember-chords]{title={Moj mali je opasan}, band={Tajči}}

\begin{kitica}
C 	F \\
Moj mali je opasan je opasan, kada je mijesec mlad  \\
G 	G \\
moj mali je opasan, kada krene u grad \\
C 	F \\
On nosi jaknu sa nitnama, i pije pivo bez pijene  \\
G 	C \\
on nosi tugu u ocima a voli samo mene \\
C 	F 	C \\
Volim ga dirati i maziti i ljubiti i \\
F 	G \\
svi mi kazu glavu cu izgubiti \\
C 	F \\
Moj mali je opasan, kada je mijesec mlad  \\
G 	C \\
moj mali je opasan a tako mi je drag \\
G \\
Moj mali je opasan a voli samo mene / 3x
\end{kitica}

\end{song}
